黑哨獌正式改名做怨婦獌未

靴狗馬達rashford連加特呢堆自己傷撚曬都有得怨利
勁過利怨Ramos

Lingard擺明自己未傷完格硬出
最衰都係利狗逼佢出場

咪柒啦
利狗踢傷完人3件自己再扮傷咋

費明奴可恥

自己拉撚傷都夠膽死出黎鳩up

咁要睇下獌狗半年後有冇仲怨緊

利念力傷人可恥

獌： 最衰都係阿利臣救左球波 搞到佢受傷

利狗又黑哨

紙紮聯

啲獌狗不嬲都柒下柒下

Red devil不如改名做red cross啦

人地拉莫斯都叫有同沙拿撞下 你果D馬達連狗靴里拉hi都冇hi到傷晒都可以懶人 笑死乜都要同猁狗搶連人個名都搶埋

最衰都係艾利臣

唔理呀，總之係您錯

屌你老母死利狗

黑哨猁 怨婦獌 打和啦

Ok